操你媽的晚飯在費爾伍德吃芭比基爾撲克便當簡直就牛B死了

大快活叉燒飯

貪佢有送餐？

其實呢啲po係咪衲dee成日自己一個食好孤獨先開

吾系太明

肯定係啦
其實類似是日午餐/晚餐post

你個名

牛b仲未死